澳門狗都幾慘 得嗰十例都要比人封關

得嗰十例 仲要停咗好耐冇新case 都要比台灣封關
睇死台狗雙標 唔會封日本同新加坡

一中原則

抵啦

澳門唔係真封 , 拱北仍然有方法出入 , 係香港人信到十足啫

佢地人口少, 如果按返比例仲多過香港

澳門冇封關呀大佬
講到就嚟變都市傳說 有冇睇新聞㗎

沃门人係唔同啲

澳門封咗關無乜人中招，不知幾好，香港無封關，日日有人中招，香港人仲慘

原po意思係其他國家封澳門關
唔係澳門封支那關

有d野 唔洗講到咁明啦

邊d要立即封 邊d點都唔可以封

係有政治用意嘅

香港衰落 帶比台灣嘅利益 會慢慢出現

可能部分香港人好樂意見到

留意下台灣d新聞用字 當正香港係源頭

有接觸過中港澳人士同去過中港澳 經過中港澳=有病

台粉話：做得好

香港抗爭者應該學下台灣

佢地會開番賭場

賭場唔開半個月其實即係變相封關 無賭場仲邊有人去澳門